［見證歷史］除左戰爭近代歷史上有冇試過好似今次

搭入2020年後，差唔多接近唔到一，兩成人冇工開又或者收入大減或者七成以上經濟活動收益嚴重減退，面臨大蕭條，但問題係講緊全球性。

但係全球股票升到仆街

全球股市迎來大牛市

疫情總有一日會控制到嘅

本身美股 3萬 跌到 1萬8
港股 2萬9 跌到 2萬1
計埋呢幾日升幅都仲有一大堆人坐緊 ，何來升到仆街

唔撚跌到零 撚叫跌 重倉做淡班友係咁諗
吊頸都要抖下氣 熊市都有第二期啦
升返少少先有得再跌㗎

好多7500 傻淡, 樓主應該都有

重來唔買牛熊 垃圾老散

平行時空？升到仆街？

一月頭升個次如果高位走晒，咁e家無蟹貨，咪升到仆街

我就黎番到原本位

講番轉頭無窮人

正股大把蟹

疫症大爆發都唔走駁佢升，咁即係賭大細姐